建議: 增加加密法功能

高登加密法已經唔用得，
希望有方式可以留言只限會員睇到only
費事有時放嘢太多CDROM整死條link

啱呀

啱，唔好益班cd rom